女都係感性嘅動物 timing 好撚緊要

是咁的
你地實會見到一d女仔 不食人間煙火
絕對唔會主動識仔
但我同你地講
佢地係唔撚想同你有火花姐
佢地係唔撚想主動識你姐
其實佢地都係人
你地就以為佢地係女神
只要有適合既timing 女神都貼張床比你訓
d水都為你流
所以唔撚係你地男仔本身條件上既問題
係timing 你點樣識到個女仔都好重要
我識個 本身斯斯文文 野都唔多講 冇乜男仔frd 既女
佢同個男仔出過幾次街後
就竟然主動同個男仔表白
(雖然個男仔係醫生)但唔係重點
你地可以話女追男
但我只係覺得個男仔岩timing
所以你地男仔想識女 timing 係最重要

正評:timing
負評:睇樣 錢

雖然個男仔係醫生

完

明明就係重點

醫生贏左一半
但你好似冇講timing既重要性

咁岩timing做到醫生

點止一半
醫生只會輸比有錢仔

我有錢 D女咩timing都係注意我架啦 鬼得閒理窮鬼

當我冇講過果句 得唔得？

屌 諗起雖然最後都係畀佢打左一身，但真係唔關腹肌事

siulun4

第一時間睇完覺得係假膠，仲特登起佢底

醫生係唔會輸
有錢仔有事起黎都係醫生面前做死狗
貼錢落醫生塊面到

醫生唔係重點

如果醫生唔係重點呢句冇左 你成篇文的觀點就唔成立
因為套現返你朋友個case就唔會有女追男呢樣野

如果你話個男仔係it9/工程9 就有可信性

毒撚做醫生都照樣有女

撚會有女

我打左咁耐 竟然大家off topic

連登仔都係感性既動物 你timing唔岩